pelosi 叫 trump 立即實行人權法，一定唔係出於好意

Pelosi 叫侵侵馬上實行人權法

呢個時候trump trump 腹背受敵

佢依家明顯利用人權法去為難trump....

或者想畀個 tum 佢踩

人權法始終都要行，但未必係依家

Pelosi 呢個人.... 一定係對 trump 不利嘅野佢先會做 ....

南希·裴洛西擔任眾議員以來，一直關注中國人權見稱，是美國其中一個屬於對華強硬派的政治人物，十多年來一直投票反對給中國最惠國待遇、申辦奧運會等，在2007年6月12日即以眾議院議長身分發表聲明要求美國介入調查中國廠商的剝削童工。

裴洛西因1989年在中國抗議六四事件而被拘捕並關押過幾日[6]，1991年，裴洛西曾在北京天安門廣場打出橫幅，橫幅寫著「獻給中國民主事業犧牲的烈士」[7]，她為此被驅逐出境。[8][9]

裴洛西亦提出了為六四事件時期的中國學生提供庇護的中國學生保護法案。1992年，裴洛西獲中國民主教育基金會頒發第7屆傑出民主人士獎。

裴洛西與前任參議院民主黨少數黨領袖哈里·瑞德同屬民主黨內的對華強硬派，主張與中國進行人權對話，並經常批評中國的人權狀況。

2008年3月21日，裴洛西在與第十四世達賴喇嘛和西藏流亡政府官員會晤後，批評了中國政權對2008年西藏騷亂的處理，並呼籲「熱愛自由」的全世界人民譴責中共政權。

2008年10月24日，裴洛西讚揚歐洲議會授予異見者和人權活動人士胡佳薩哈羅夫思想自由獎這個「大膽的決定」。她在聲明中說：「我對我國政府呼籲立即無條件地釋放胡佳和尊重所有中國人民的基本自由。」

2017年8月，裴洛西批評參與重奪「公民廣場」行動的香港民主活動人士被監禁。她稱該裁決不公正，震驚世界的良知。

在川普政府於2018年3月下旬對中國發起美中貿易戰前，裴洛西和其他民主黨人敦促川普更加關注中國並施加實際懲罰，履行自己的競選承諾，將中國列為匯率操縱國並阻止中國向美國施壓使科技公司放棄智慧財產權。裴洛西敦促川普對中國的不公平競爭行為採取堅決立場。

2019年6月12日，裴洛西發表聲明，聲援反對修訂送中條例的香港示威者，並稱「美國與香港市民同在」。[10]同月，裴洛西公開表示發生在香港的示威遊行是「一道美麗的風景線」[11]。

2019年9月，裴洛西在國會山會見了香港民主活動人士黃之鋒。

source:

按你講法睇黎佢幾十年前已經預知今日同想對Trump不利